Chrome 中毒, 點整都冇用

(如圖紅圈內), google search 既時會彈左d唔知咩網既野置頂
試過重設, 掃毒, 重裝, 都冇用, 點解, 我本身裝金山毒霸

AdwCleaner 5.112 免安裝版 - 一鍵移除網頁綁架、廣告軟體、工具列
- 分享自膠登

利申：之前試過

會唔會考慮轉防毒？

都係唔得, 果D網仲係到

岩先DEL 左金山, 有咩好推荐

360呀 岩你d大陸人用

我咪講左Del左金山lor

佢唔係綁架網頁

你照google “chrome廣告“咁上下字眼
你會見到關係chrome上面多左廣告之類
我記得要入reg搞先得就咁鏟唔到
重裝都仍然存在的

利申中過搞左幾日

360 勁好多，金山毒霸垃圾黎
快d down

收隊
再答死全家

支那狗

[quote]360 勁好多，金山毒霸垃圾黎
快d down

我個速成係咁我都唔知既, 我打得快睇唔到

360

Thx,

用 linux